【世界盃】球迷半場一齊去廁所 東京爆發「供水危機」

日本東京水務局周五表示，當地竟然爆發「供水危機」，而罪魁禍首竟然是正在俄羅斯參加世界盃決賽周的國家足球隊。因為球迷為了安坐電視機前支持球隊，在比賽途中都不願去廁所，直至半場休息，過百萬球迷便一窩蜂湧去廁所，因而令用水量一下子激增。

水務局官員指出，日本擊敗哥倫比亞的比賽半場休息期間，東京市內的用水量突然一下子急升百分之二十四，「我們認為因為許多在比賽途中不上廁所，然後（半場休息時）全部一齊如廁。」
官員指出另一個用水量急升時刻則是比賽結束後一刻，估計大家忍耐了45分鐘，自然又要立即到廁所解決，用水量更急升百分之五十。
日本周日將出戰第二場分組賽對壘塞內加爾，水務局已為穩定供水作好準備。
法新社

r晒頭
內文見唔到有講咩危機

繼墨西哥地震之後一個笑話

球迷既錯

有機會出現真空吸虹效應，污染水喉

今晚輸到仆街又會點

一滴滴水倒落你到同一盤水車落你到都一樣

換個角度睇，如廁都有時間紀律